男仔最遲要幾多歲要有女朋友？

點解一定要有？咪撚比個社會涂毒啦

無話幾時最遲，但你總會有。

20

最遲係到死嗰日都未有

15

14

13

12

11

靚仔 <13／15
普通人 <18／20
其他唔講

50

一出世就有左手同右手啦，除非你冇手或者冇丁丁

以前係日本電視睇過篇研究
話男人25歲前未拍過拖
有8成機會 一世都無拖拍

好sad

哇屌 咁惡毒咒人一世冇拖拍
死啦我淨番一年

18
基本上呢個年紀 你有外貌/身材/口才/叻一樣運動
唔洗有錢 唔洗中曬 中是旦一樣都一定有女

可能你係其餘兩成呢

仲有一年時間

我晚晚祈禱，希望神可以係我死之前賜個女朋友俾我
結果我得到永生

屌，咁我一世都無機會了

你個真主....

自己一個都開心

搵男朋友算啦

只作參考

識貨呀青
係hehe post等你

男人三十一枝花，女人三十爛茶渣

我係hehe post派過黎接你既使者

pmed

岩呀， 睇下個生育年齡就明

請問係邊位主子翻左我牌子

果個主子叫半點不由人

起過底 小丑黎 不了

原因？

嗚

28

詳細唔記得
大概係 自信心 同生活習慣

諗深一層 無得比
你能力 35歲都大把世界

Yes. 有錢既話 D女自己會痴埋黎任你揀

我想要純情初戀啊

有聲既喂

d女都係真心愛你 d錢

一世都冇

利申 有sp

無能力既話 去到35歲都係無market
係香港大部份人既career path都係20中定左 果陣你都無事業既話就唔好妄想可以突然間彈起

嗚嘩！ 想屌死人咩

考完警察又唔同講法